[行動post - 坐言起行] 踏出一小步, 令popo永世留係大灣區

成日話要班狗留係大灣區, 除左寄望美國條人權法, 我地都仲有好方法.

由2017年開始, Cambridge 就同班克警合作, 開左一個'Master of Studies in Applied Criminology and Police Management' 俾佢地讀....由政苦出公帑, 班白衫可以去英國3個星期, 返黎寫份thesis....一年半載就有個master degree....d白衫梗係狗衝去報....佢一年收得20-30人, 所以又要interview又成....都幾辛苦...

既然白衫咁鍾意蛆國, 我地愛黨愛國的青年點可能俾佢地輕易跳出蛆國?....所以我建議向Cambridge 表揚一下克警係6月開始的功績, 等Cambridge 諗下應唔應該同克警繼續合作....希望班白衫以後淨係去深圳大學進修

有時間的你, 麻煩你send email 俾以下人仕同團體
Director of Criminology Department: lawrence.sherman@crim.cam.ac.uk
Criminology Department: webmaster@crim.cam.ac.uk
University of Cambridge's Communication and PR department: communications@admin.cam.ac.uk

再多d時間的你, 可以跟每個Criminology 的staff send 下email....

無時間的你, 就上去Twitter 表揚下克警

Sample Email

//
Dear Sir,
The protest in Hong Kong has been under the world’s attention in recent months. In particular, the way how Hong Kong Police assumes its role in law enforcement is very disputable, regardless of one’s political stance.
It comes to my notice that the University of Cambridge has partnered with Hong Kong Police in offering ‘Master of Studies in Applied Criminology and Police Management’ since 2017. Selected Hong Kong Police Officers can attend this two-year part-time post graduate programme. Its objective, based on HK Police’s website, is to nurture law enforcement leaders.
Since the anti-extradition-bill protest started in June, there is much evidence that the Hong Kong Police Force has been violating their protocol, if not law, in trying to quell the unrest.

1. 721 Incident in Yuen Long: Police were suspected of colluding with triads in attacking citizens and activities. Police only arrived 30 mins after the incident was first reported to them.

2. 831 Incident in Prince Edward: Police were reported storming into the train station and indiscriminately beating up citizens. The journalists were later chased out by the police and CCTVs were never released so what happened in the station afterwards remains a mystery.

3. 101 Incident in Yau Ma Tei: Police fired live ammunition at 15-year-old protestor with only a rubber baton

4. Hong Kong Police Force is also accused of sexual harassment, preventing the arrested from contacting family memers/laywers, , hiding badge numbers during their duty and coercion against citizens. Here is also a collection of evidence of Hong Kong Police Force’s abuse of power:

While there is always a need for law enforcement, rule of law can only be upheld if the law enforcement officials are also playing by the rule.
Based on my understanding, your course focuses on evidence-based policing. I believe that none of the above ways like collusion with triads were mentioned in the course as a proven way in effectively reducing crime. However, many of the graduates from this course are the ones who directly planned and executed the above operations against protestors.
The University of Cambridge or the master course are clearly NOT the reason for what happened in HK nowadays. However, with the evidence provided, my humble opinion is that Cambridge Criminology department should review whether to continue the partnership with Hong Kong Police Force. This partnership may reflect badly on your department and the University of Cambridge one day.
I am looking forward to hearing more from on my concern and request.
//

我知大家貴人事忙...有100個人send, 我都還神ga la....send 左係度覆一句...無限感激
光復香港, 時代革命
兄弟爬山, 永不分割

推

借用左巴打d report

【突發】400頁警察濫權報告QR+PDF 版, 中英同時上線！

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

up

push